[突發]8.24 劉穎匡及被捕糾察移送新屋嶺

大家好，我係觀塘遊行發起人既朋友，代po

下面係琴晚召集去觀塘狗屋聲援 大家唔好推住

［緊急］聽晚1900 觀塘狗屋聲援手足

最新消息：

據我所知劉穎匡同被捕糾察隊全數移交新屋嶺

佢地被捕時間係8月24日晚上7點45分

姐係今晚7點45分就夠48

但大家都知新屋嶺係個鬼地方 同埋狗唔會直接係新屋嶺放人 而係掉返啲人出上水粉嶺

所以我地安排左家長去接放學被捕義工糾察，大家暫時唔洗擔心住

如果係睇左琴日個po 而今晚想去觀塘接放學既手足 同你地講聲唔好意思

不過我地手頭上資料只係集中係劉穎匡同義工糾察

換句話講，有無其他被捕手足仲係觀塘狗屋就唔知

咁多位手足自行決定今晚仲去唔去觀塘狗屋

重申：本人開po之目的不是圍狗屋 係接手足返屋企就離開 比佢地知道我地無忘記佢地

一個都不能少

不分化 不割蓆 不篤灰

燃點香港 全民覺醒

光復香港 時代革命

自推

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

自推20次

自推1/20

自推2/20

自推3/20

自推4/20

自推5/20

自推6/20

自推7/20

自推8/20

自推9/20

自推10/20

推

推 主辦都犧牲好大
明知會被捕都企出黎
唔好要佢地白送頭

見唔見到律師同埋班狗打算落咩CHARGE? 告得入?

一個都不能少

不分化 不割蓆 不篤灰

幫推

拘捕就用非法集結 但應該告唔入

已有律師跟進

push

要救集中營嘅人質。

屌你老母！得返幾個鐘都要掉去新屋嶺！

屌 一定比班狗濫用私刑啦屌

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

死仆街警狗

暫時知道係安全無事既

又想酷刑？

集中營出黎去左驗傷先

pshi

屌

繼續推比全世界知啊

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

Fuck

仆佢個街又新屋嶺

推，今晚見

Tui

pish

推
keep update , thx

光復香港
時代革命

照去支援其他義士

新屋嶺仲應唔應該存在世上?

觀塘掉去新屋嶺 屌佢老母

推
感謝劉生以及其他義士

真係明玩野 點都要嚇一嚇手足

charge 根本唔係重點

黑警純粹喺想虐打人

呢D嘢係烏克蘭出現過

正名係新屋嶺集中營

Push

出到黎上黎報下傷勢嚴唔嚴重，仲48被人用過咩刑

一定去
仲有麗晶單野
黑警死全家
血債血償

9月機場見
林夕同陳奕迅嘅《六月飛霜》其實係革命主題曲

推到上熱門

依家連和理非都送去新屋嶺

到時見記者plz

上熱門
一個都不能少

不分化 不割蓆 不篤灰

一個都不能少

不分化 不割蓆 不篤灰

燃點香港 全民覺醒

光復香港 時代革命

加油

又毒打

屌 送夠去新屋嶺未

觀塘送去新屋嶺系乜撚野挽法，不如吾爭在送埋上大陸

一定要有律師跟足全程，唔係班狗又借啲依！

又係新屋嶺
黑蛇集團, 因果循環, 報應不爽, 若然未報, 時辰未到

記者會問下, 新屋嶺集中營係扣留非法入境者用
幾時變左警狗專用黎扣留一般人?

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

依個狗隊究竟可以賤成點撚樣?
所有野正正常常跟程序跟指引做，就無咁撚多人屌啦
根本係你令到淋病收唔到科
順便自己死全家啦黑警

以後遊行唔L洗申請

我地有D咩可以做

但尋日荃灣果3個發起人又冇事

係新屋嶺到過左48 小時而要放人要出返禁區時要坐狗車個一刻係咪非法禁固？

屌呀，推

光復香港 時代革命

唔想見到今晚有人比人拉

班過街老鼠想嚇鳩到人唔再申請遊行

係唔係今晚7點幾要集人去上水
周圍睇下D狗係邊度放人?

繼續推啊大家

因為出現變數 所以大家自己決定啦

推
唔可以輕看每個被捕手足

一放即時call白車去醫院驗傷

係撚唔係都送去新屋嶺cls

推！

我真係想喊
劉穎匡為今次運動出力咁多
係連登仔又係和理優
啲糾察好多小朋友

政府真係唔係人

屌又行私刑

612 721 811

一個都不能少

不分化 不割蓆 不篤灰

901 和你塞 13:00 見

相對會無咁擔心劉穎匡嘅，點都好佢算係有知名度，popo未至於對佢咁惡死。我會更加想知其他義工嘅情況

黑警全家腸穿肚爛死

之前天水圍有班拉左去新屋嶺
保釋後班狗會求其掟你去上水 仲要未必近火車站
佢地俾狗收左電話聯絡唔到朋友 又未必有現金係身搭車

Push mother fucker

屌你老母其他人唔撚使理？

你錯了
上水遊行嗰個之後由黑社會出手
劉曉波諾貝爾 和平奬夠知名度未？

仆街 佢就係唔想有人接佢地

屌
搞到新屋嶺成個關塔那摩灣咁

UP

搵車手準備定啦，上水又好，新屋嶺都好

咁點解仲要申請不反對通知書？

POPO 好撚 PK

綁匪你都信嘅

不割不離

指定答案：其他區警署爆哂，冇位，所以送去新屋嶺

恐嚇你搞你全家，打尻你話你反抗

721

Pish

今晚去唔去請自行決定

烏克蘭人用過麻包袋戰術反擊

仆街咁都要過去新屋嶺
擺明玩嘢啦

香港度度都有人有 cam

又打到死

主辦冇攪事 都捉…………
法律……………………含撚囉

出到黎即刻驗傷先，最好睇下其他手足係唔係入面，照計同一時間放

其實不如唔好申請
申請又極大機會反對
就算出唔反對都照鎮壓 照拉申請人

Pushhhh

新屋手足已經保釋緊同走緊

麻煩令更多人知